聽日唔去機場既 仲對唔對得住今日班勇武

如題